覺唔覺返工要用兩個鐘或以上既人會好堅毅

新界或者冇地鐵站既區
要轉小巴轉大巴塞紅隧 返港島
係車上中途忍屎忍尿

IT狗

仲搭黨鐵？
冇mtr又點？仲好啦

番一個月就會慣